利孝和夫人真名

有幾多人細個或者宜家仲覺得利孝和夫人個名叫利孝和

你講先知..

佩夫人叫佩

利孝 和 夫人
情況等同 川島 和 津實, 2個人嚟

一樣 其實係咪好多人都係咁

乜佢未死嫁咩？